在囚人士拎唔拎到$4000

真正又食又拎

監房冇得影印

屋企人代填唔得？

好似要簽名，真係唔得

好似要進貢比入面咁多柳記

坐監都有收入，唔得

下個月 每名囚犯收多4千

有冇住址證明?

咪改左唔洗
不過照計如果俾填應該都拎得

懲教署如果冇盡力唔facilitate 在囚人士拎應有既社會福利有冇違憲

要睇民建聯

你不如去睇清楚個申請條件先

有冇人探梁天琦順便拎份form畀佢

可能酒店(懲教所)有得派. 地址寫 X湖懲教所男界第12倉8號床位. 直入佢ACCOUNT 用黍買洗頭水....!!!
哈哈~

應該拎到
不符合資格冇講在囚人士唔拎得
應該懲教署會幫佢地搞

探監收信